想既包裹去英國 請問邊間物流公司好

本身想用香港郵政因為最便同最方便
但啱啱問咗而家淨係得返平郵
小弟唔想女朋友咁耐先收到

啱啱上網用咗計算運費呢個工具
但依家小弟冇箱 唔知所有嘢加埋一齊個箱係幾闊幾長同幾高
亦都唔知所有野加埋一齊係幾重
所以都做唔到計算運費
所以依家唔知點做好

呢到就係大概想寄既野
有無巴絲俾到意見 用咩物流公司比較好

1/10

2/10

3/10

4/10

5/10

6/10

7/10

郵局以外物流 食物液體一律唔上得飛機

所以我有支辣椒油都唔得？

辣椒油郵局都唔得
郵局船咪乜都得 係預2個月姐

寄速遞嘅話多數用返速遞公司個箱會平啲
因為係standard size佢易啲pack

食物既話

液體唔記得

師兄有無用開邊間？

用開F字頭
利申：員工

咁係咪拎曬所有野上去
佢就會幫我pack同收費？

你拎晒所有嘢上去
佢會畀個箱你但唔會同你pack
驚pack嗰時整爛嘢要賠

tnt